## Quelque règles:

<!-- .slide: class="slide" -->

- On sait pas faire on cherche sur google
- Pizo, spyder, jupiter on oublie, utiliser un vrai IDE
- Si ca marche pas on lit le message d'erreur et on cherche sur google
- Si on est perdu, et que google a rien trouvé je demande a mon chargé de TD
- Pusher votre code sur git nous facilite le travail

--> Google est le meilleur ami du developpeur

---

## Me contacter

- tel: 0672757600 (privilégier sms)
- mail: donatien.eneman@insee.fr
